哦。

屌其實唔鍾意我咪出聲 咁樣好撚好睇咩
係啊我永遠都埋唔到堆架
冇朋友又點 都要慣架啦

唔好咁啦，開朗d

Sorry bb。。。。。
你做兵啦仆街屌閪冇你份